# Mapa Topograficzna

![](screenshots/1.PNG)  

Maly projekt realizowany w ramach kursu OpenGL, ktorego celem bylo stworzenie mapy topograficznej na podstawie dostępnych map wysokości DTED, pochodzących z misji promu kosmicznego Endeavour z 2000 roku.

# Dodawanie danych

Nowe dane nalezy pobrac ze strony: https://dds.cr.usgs.gov/srtm/version2_1/SRTM3/  
Nastepnie umiescic w folderze "data"  

# Sterowanie

Przemieszczanie sie po mapie: Klawisze strzalek, Q, E, Mysz  
Zmiana pola widzenia: Srodkowy przycisk myszy  
Zmiana poziomu detali: Klawisze 1, 2, 3, 4  

![](screenshots/2.PNG)  
![](screenshots/3.PNG)  
